連個天都為基哥喊 李卓人慚唔慚愧？

屌你老味